
.. index::
   pair: Le Poing Dans Ta Gueule; Numéro 3 (janvier 2010 )


.. _le_poing_dans_ta_gueule_3:

===============================================
Le Poing Dans Ta Gueule Numéro 3, janvier 2010
===============================================

.. seealso::

   - http://www.cnt-f.org/staf/wp-content/uploads/2010/01/PdG-31.pdf


- Délégation de service public= arnaque
- « Ici tout est à tous et tu es venu nous prêcher je ne sais quelle
  distinction du tien et du mien »
- Pour des services publics ... et gratuits en plus.
